法唔法國頭髮靚既女仔好吸引

成日係街到望女仔果陣
發現到就算個女仔樣普通 但係髮形好睇加頭髮順滑反光既話，我都會好自然咁俾佢吸引

但係如果一個女仔樣靚，但係頭髮開哂叉或者暗啞，硬係會覺得差d野

試過望後面好期待，前面就

係

我覺得唔係剩係法國頭髮靚嘅女仔先吸引嘅
其他國家都可以好吸引

知音

成日都背多fun

我都試過，屌出聲

發唔發覺靚嘅女仔好吸引

唔同，樣普通加靚頭髮一樣好吸引

冇洗頭就光滑

冇洗頭係油林林唔係光滑，仲有陣味

咩國家先，有冇推介

你 specify 咗法國吖嘛

真心？

有D女仔把聲好正，同佢地傾電話爽過打飛機。

巴打既想像力都幾尾機，J聲都打得出